中共幾時請咗麥師傅去幫手？

唔燒乳豬 燒鳩新疆人

遲早輪到腥港

都冇火😂

其實做咩要轉個新彊人？

中国的人權是最好的！

大火底燒